對周杰倫真係好失望

呢排無聽開佢，今日先知佢出左新歌，聽一聽堅係唔係我果皮，下面啲comment仲猛咁洗周氏情歌。心諗做乜鳩

順住聽翻以前啲舊慘情歌，啲feel同回憶全部出返黎。望住依家個奶共廢中無曬以前啲文青feel同才華真係好心up

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唉

個唱腔做作到呢 好想聽返以前嗰種蠢蠢的愛

人嘅才華係會用盡
星爺就係個例子

有錢有地位個人就會變

樓主個名

新個首好一般
留言d人吹話次次聽唔同感覺 越聽越正
咁洗腦法 好on9

聽完呢首
再聽晴天
心諗屌係咪同一條友作

以前啲轉音靚得黎又唔un耳 依家首新歌第一句就已經頂唔順

祝賀吧！

都叫個回憶啊以前嘅佢真係好正

咁佢啲歌真係越聽越正嘅 但係新歌真係聽唔落去

啱啱聽左少少
感覺佢自己抄自己
黎黎去去都係果種旋律

重要有五月天條過氣撚樣
好難頂

聽完覺得隻歌好普通
無以前想一聽再聽既感覺

認真聽落都無以前佢果隻味道 之前果首乜乜拉倒完全唔似係佢嘅歌

佢捉摸到pop 旋律走法大同小異
所以咪照抄之前自己作既旋律
實無死

算喇放棄佢啲新歌

有時真係諗過不如佢收山封麥算 費事自己整爛自己個朵

舊歌夠聽一世

去到12年已經回回地塘
係1416年個兩隻碟幾好
16之後完全唔得，不過點都好，多謝你起我嘅青春入面

呢句真，聽足咁多年未厭過

淨係一首最後的戰役都屌打近年d歌

依家未聽過嘅冷門歌都一首loop一個月咁一首一首聽 驚好快聽曬就無曬貨

覺得佢已經唔會返返到以前 無論創作定演唱 好好珍惜佢仲會唱歌既時間
利申：小學開始聽佢啲歌

爽歪的麻雀 在那電線桿上祼睡

基本上唔期待佢有咩表現 巴打你係真樂觀

幾廿歲人仲唱埋啲濕鳩情歌 做乜撚

首歌真心好普通
利申死忠

唔得呀 要年年黎香港開演唱會cap水

真

聽到阿信個唱腔真係打左個突

講真條友除左做戲滑稽d 諗唔到有咩才華

係

呢首真係一般水準 都唔知係咪hea作 同呀信合唱啲人就打哂飛機
我覺得對上一首真係好聽 曲詞編都正既係前世情人

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

完全出唔番晴天，果d feel

至從佢開始玩乜9電音之後就已經變晒質

止戰之殤

把聲咁靚都俾你地屌

你啜著淫具

呢首真係唔掂

我覺得床邊故事都叫俾到深刻印象嘅但都係無乜佢自己嘅快歌風格

很有瞎舔的感覺

手中的賤b

手中的賤逼

其實證明咗努力係唔會有才華
最多發掘未知才華發揮已知才華

新不如舊，我都係鍾意聽舊歌多啲，不過起碼聽一次當係情懷咁

唔expect佢出情歌會有feel 但係碼快歌俾啲印象黎啊

以前的歌 成個環境即刻出現
依家 配合大陸風 娘到爆
今次好少少搵返方文山寫詞
之前個首 個句 “哥練的胸肌”

由幾年前咩氣球，下課，同呢首全部曲風，音調，詞根本一式一樣，依加整首垃圾都會俾人推上神枱

樓主訓左幾耐？？

仲諗住會唱翻之前出道無耐果種

以前佢自己作啲詞都無咁不堪啊 依家feel到根本亂黎

淨係按唱功黎講 首歌我覺得阿信唱得好聽好多

係呀 其實作為fans 真係想聽番佢個啲快慢歌融合或者加rap個啲 好似手寫的從前咁我都收貨 但呢首新歌真係好失望

真
依首新歌擺到明係hea作
明知係垃圾倉底貨都要拎出黎，所以先要拍到個MV靚啲，請埋呀信去懶係有爆點咁
其實就係不拆不扣既一首廢歌

太幸福 個老婆同個仔突然暴斃 啲歌應該會好聽返

2007年最高峰既時候唱live 首首都超水準

無啊 依家最多聽下舊歌 再聽新嘅好大對比

以父之名
夜的第七章

佢依家俾唔俾到呢d質素嘅歌

佢d歌愈來愈差，不過佢搵人仔，又上大陸綜藝，係要岩大陸人口味
我已經無聽好耐

利申： 佢既CD, 演唱會dvd都有買, 演唱會買黃牛飛入去睇，但近幾年都無再聽無再睇

乜水嚟?

其實彩虹同反方向的鐘 段rap插入得都好靚

抽到暈的滋味

呢兩首都叫巔峰之作啦 邊有可能

keep住聽十幾年前果啲算啦

雨水餘下精液我的愛液出就像淫水

一直loop以前啲經典
以父之名
夜的第七章
夜曲
止戰之殤

佢香港啲演唱會都好hea, 對上個兩次地表最強一同二，兩個演唱會一鳩樣，周杰倫與他的朋友大合唱
我寧願佢唔好要舞台effect，放部琴靜靜地彈仲好

新作正常水準
不過不失啦

而家條友不過不失都已經好差
D fans緊係收貨

兩條柒碌出黎cap水

2019年了，聽rap了
walk it talk it 樓豬

早排上大陸綜藝唱翻軌跡，啲大陸人仲痴線到話搵翻04年個live嘅feel。音又上唔到去，就快斷氣咁都收貨。無限吹奏到佢自己都信

我睇地表最強一果陣見到有擱淺唱不知幾開心，原來係乜鳩彈頭黎唱仲唱埋首退後

睇佢娶老婆就知，識簡梗係簡 jolin

彩虹都屌打說好不哭

相信大家以後都唔番以父之名個類曲風架喇

今次好難聽

佢把聲唔係做作，應該真係傷到變左聲

Jj新歌先正

新歌聽左半首都未聽到呀信出就閂左

一開頭幾粒音係ok既
以為會好聽
但唱左兩三句就覺得自己諗多左

我已經分唔清 新果首同‘告白氣球’之後果幾首
點解首首都好似一9樣

有期電音
仲難分

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

笑死

我覺得12年個隻好過1416
12年之後d歌聽過都冇十次

其實佢把聲殘晒..

有聲

光復香港 時代革命！

聲殘都理解啊 你咁hea唱hea作 自己搞自己嘅姐

老啦老啦 同埋冇左團火 上哂岸

我都覺啊屌
08年聽佢首夜曲就鍾意佢
新嗰d 其實我覺得得一點點係好聽...

利申：今年18

首歌係普通咗

係完全無記憶點

都唔係普通左咁簡單
你睇佢演唱會，一首非Rap 既歌都唱唔足
連周柏豪都不如

以前周杰倫是但即興編曲都好過依家

推推推！！！

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

點解唔休息2年 同jj 去上下堂學聲 出番黎我諗至少無9成都有8成功力啦

佢個唱腔都係lur 下lur下好聽d

因為佢結婚生仔了
生活不再苦情 都江郎才盡了

依家佢要玩啲另類風 又想跟流行歌 兩邊唔到岸咁

溢出啊

有無link

唔覺不愛我就拉倒同埋說好不哭有咩咁另類

除左彈琴Solo勁，我無野好講

共匪不了

搵哂錢上哂岸啦 一早

仲loop 緊藉口同擱淺

大陸佢唱默，編得幾好，呢首佢明顯有心改
不過唱就一定後期修音

本身已經對姐撚失去興趣
見到埋五月天條垃圾即刻look落去唔睇

之前有條唔知係咪俾人del左

唉..

真心覺得這首歌好普通，沒以前𠴱種feel，唔明點解被人捧上天

以前首世界末日真係世界級

我都覺，好聽過原唱

佢依家某程度上都叫曬技巧 但把聲爛到咁

唔明點解奶共奶到咁都咁多台灣FANS

聽落無feel

下我諗俾連登仔揀都係會揀個後生啲
佢仲肯不停生仔

有錢梗係唔結婚

聽到第一句就已經不了

搵錢緊要d

啲小朋友唔同呀媽生？

夜曲真係聽咁耐都未厭

同jj學，
唔爭氣笑左

Rap歌無撚曬

參考c朗

依家真係未必，以前姐倫把聲同唱功真係一流

話時話
個呀信好唔夾首歌
明明好抒情，但佢把聲係爛rock 聲
仲要chok 個眼神懶型

江郎才盡就係咁既意思

近排單曲無出姐 專輯肯定有 不過無期待過

我鐘意聽開不了口同安靜

冇做戲才華有人睇咩？

呢條垃圾
同峰哥繼續上支那好聲音圍爐算啦

你聽得到先襟聽

佢唔係E神唱到爛聲個隻
佢係唔練歌生疏哂.屌佢老母,之前演唱會聽嘉賓唱多過聽佢

IWAE！

以前啲碟可能得一兩首我唔鐘意

葉惠美
范特西
依然笵特西
十一月的蕭邦
魔杰座
我很忙

全部都 好 撚 正

但由佢出算什麼男人
已經變成一隻碟得一兩首我係ok

而且我個人唔覺算什麼男人好聽
無以前啲旋律一聽就好驚豔 亦都無嗰種一聽就好心痛嘅感覺
詞更加唔好提

feel到無心玩音樂 剩係想掙錢 一首歌都可以等成咁耐 以前出道無耐一年半載都有一張碟 仲係隻隻神曲

依排中國人係咁吹捧佢

近兩年個三隻都極垃圾
等你下課 仲有首唔知乜鳩咩拉倒
仲有新出個首
全部都冇吸引力

講真佢剩係唱返以前啲歌 每年開一次演唱會都夠佢食過世啦

班人話洗到youtube view過億 根本以佢原本嘅實力唔需要人地洗

愛情懸崖都好正
依首聽到好揪心

周姐撚都收咗皮啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

繼承全騎士的力量 ! 超越時空 君臨於未來與過去的王者 !!!!

其實我覺得佢作曲啲功力就仲係度既
只不過係詞編聲收晒皮
前面兩樣希望可以試下揾其他人合作
好似今次個mv咁放手比人拍效果真係幾好
至少幫到首歌加分先
至於把聲就...
飲少啲珍奶養下把聲啦仆街

上年個演唱會同人地啲春茗無撚分別
請哂成班兄弟上台唱我真係屌出聲

姐輪其實對上一隻好聽嘅album已經係12新作
仲要呢隻同11月的蕭邦 我很忙嗰啲差好遠

我唔理 我淨係知佢一定有睇拉打
有woz我就點讚

一路向北
以父之名
半島鐵盒
真係完勝而家啲歌

星爺就咁求其講句野都好笑啦
天生架喎佢

斷了的弦 個比喻用得好正

老mk

我覺得佢近年出嗰啲歌都唔差 只係同以前比差太遠 嗰陣太屈機

個老婆混血
有外國血統 個女高級d呀ma
俾我揀 我就jolin

周杰倫其實好多歌旋律都係差唔多
但新個首真係

娶左條mk妹之後就變曬質

江郎才盡得好緊要，無哂以前既才氣。

江郎才盡
套用到依家都得

以前叫神級，依家跌嗮watt，但都好過好多歌手啦

一開頭以為聽緊 告白氣球+稻香

咪同臭雞Taylor Swift一樣囉

以前同依家根本係兩回事

聽返舊歌算啦

對我唻講說好的幸福呢已經係終點...

副歌仲要勁似那英首 那又怎樣

半島鐵盒真係經典
個陣聽完真係覺得驚為天人

好多對白同動作係佢度出黎

起碼冇羅志祥咁
不用分得那麼細，大家都是中國人
同埋玩ig但唔玩微博，唔洗做護旗手叫做奶人仔但唔奶佢地啲文化

佢依加有錢有地位又取到個mix老婆仲生埋b
有個咁美滿既家庭 加上人到中年 性格咩都變哂
好難去得返以前嗰個內斂含蓄既文青小毒撚
安靜 退後 晴天嗰啲應該唔會再寫得返

同事話新歌好聽
我之後走去聽
無再聽第二次

聽到第一句不了

依家連mv都玩友情演出

講到好似周街搵條友都可以做下一個周星馳咁

星爺無用盡
佢才華係演唔係做導演

星爺啲新戲 如果唔計冇左之前既星爺風格 劇情都算完整 睇完都叫不過不失

周杰倫啲新歌直頭係難聽

立場就唔講了 我單論佢地既作品

奶支拿鞋底靠曬佢個市場係一條不歸路

再見啦 周杰倫 利伸：死忠

見到呢個留言先留意到

所有mv 480p嘅歌都好經典 個人好鍾意軌跡

想輕鬆下呢就唔係問題
呢d垃圾po推上黎熱門做乜撚野呀
不推文回覆呀屌你老母
班滲透狗做得咁撚明顯 仲要唔用腦幫佢推post on9?

條女幾靚

似係班支那仔奶佢多啲

佢而家只係拎住以前周杰倫光環嘅販版周杰倫

推

編劇:作曲 填詞
導演:編曲
演出:唱歌

以音樂家嚟講 周星馳呢幾套算係作曲填詞但係唔唱

同嗰個咩五月地差唔多
近呢幾年每次演唱會重複又重複
唔明點解仲有咁多人聽啲垃圾
根本都冇晒貨

佢拍戲先好笑
現實佢似係急才冇咁勁，或者有社交障礙咁，口才一般，講野唔好笑

周杰倫冇變，變左既係我地
你永遠冇辦法返返去十幾歲既時候
用十幾歲對世界既純真認知去聽佢d歌

證明佢係fans

我覺得佢依家不斷出口水情歌好大原因係知依家聽歌人係咩口味
正如佢話佢從來都無諗過告白氣球會爆紅一樣
其實嗰隻碟嘅主打係床邊故事
同埋佢個女一齊作嘅前世情人
講真 呢2首作曲方面唔會係差
真係feel到佢有認真作
（起碼用個女彈嗰幾粒音嗰首一定好比心機）
但我諗除左忠實fans之外都唔會有好多人聽過
因為見到演唱會呢啲歌根本唔多人識唱
但一唱到告白氣球全場瘋狂

佢唱live真係好唔掂，如果大家近幾年有睇過佢演唱會都知 佢班和音唱得好大聲

Lm

聽jj好過

same 說好的幸福呢

2004無與倫比嗰期把聲最靚 之後就...

已經係最後會loop既歌
打後個d唔係話差，但真係無feel

自從上咗岸就已經唔係果個人

星爺係拍到唔想拍姐
同埋人老左唔再賣醜
轉做監制 但係班演員唔好笑 一樣冇用

雖然有人上面屌呀信過氣無才華etc
但呢首歌無呀信絕對會更worse...

但好撚正

都係因為佢先去睇個MV

真心覺得勁普通 同佢以前d歌直情無得比
呢首歌以佢黎講可以話係水準之下

一個周杰倫
一個林俊杰
奶完共之後完全垃圾

全盛時期咁勤力幾乎一年一碟
仲要成隻碟都神曲仲想點
呢家仔細老婆嫩輕鬆作
呢首我收貨㗎喇

舔共舔到佢乜野墨水都冇哂啦

冇聽曬成首 聽到一半就閂左 冇興趣再聽落去

終於有人出聲仲以為係我耳仔有問題

2010打後d演唱會全部都係搵笨

其實佢都玩咗好耐啦
唔使過幾耐自然淘汰架啦
睇返外國樂壇一個歌星全盛時期咪又係頂盡十年

河妖又攪嘢，巴絲 be water ！

04無與倫比真係經典
瓦解
倒帶
仲有軌跡 我最愛既一個version

請善用不推文回覆

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

唔敢想像呢首垃圾既作者同以父之名作者係同一人

周杰倫止於葉惠美

呢首絕對係hea作歌啦
又係圍著「4536251」寫出黎既垃圾k歌
其實佢不嬲都有寫開呢d歌
只係大家都大個 聽歌開始有要求
最長的電影 明明就呢堆其實一樣咁廢
不過呢首野旋律廢都算
連編曲都咁hea

要佢寫返雙節棍 以父之名呢d歌出黎冇咩可能架啦
佢已經唔係呢個年代既人

明明對上一隻歌？ 《不愛我就拉倒》有誠意好多
段鋼琴solo

今次呢隻好似聽人街邊busking咁，好hea

不嬲都覺得阿信唱腔好怪

林俊傑新歌好正喎

你條柒頭有咩才華

一直都淨係聽佢舊歌，新歌完全唔掂

為左woz去睇mv
聽唔夠2分鐘㩒返出黎
乜撚狗屎垃圾黎

truth 所以作唔出都好正常

個人有左錢 就成個唔同哂

回咗塘好耐 係啲人照吹奏

所以黎緊佢係迪士尼開演唱會
已經冇打算睇
上次睇完 好失望

你好難期望一個有幸福美滿家庭嘅人再可以寫得返以前嗰種毒撚歌

講真，周杰倫都四張野，出左道差不多二十年，又結左婚做埋老豆，要佢再作好有感覺既情兩真係好難

講真二十年江朗才盡真係好正常，不過作為聽佢歌大既人係難接受少少囉

心諗做乜9

上次真係...
睇咁多年第一次屌足全場

成首催眠歌咁
還我以前嘅周杰倫

如果佢開Solo 全舊歌演唱會
唔使搞咁多野已經賣到幾萬蚊一張飛

周郎才盡

其實佢把聲都唔得啦
仲要我都好肯定佢一定唔會為演唱會特登練歌

家陣周生有撚時間再作歌咩 9填就算。
去下大陸奶下共搵錢好過

日日返去嘆下混血老婆 湊下仔
唱歌是旦啦
新歌是旦啦
還掂我出咩你地都覺得正
拍個靚既mv就收貨嫁啦

屌還我聽一次要不停loop 既周杰倫！

睇你d負評知你才華橫溢

冇辦法
人一有錢就會離地
作啲歌自然唔會有共鳴
以前年年睇佢演唱會
依家決定唔會再去

我仲要第一次睇
之前一直都買唔到飛
好大期望 點知....
我以為自己睇緊啲團體組合大合唱
自彈自唱既部分都好少

你放心大把人撲飛睇

身同感受
第一次睇係地表最強一 屌埋出聲 我知無可能追到以前嘅live 你都唔好hea鳩我啊 仲俾啲仆街黃牛炒飛

我的魔王

屌

佢宜家把聲爛左音域窄左好多，d 假音接近無曬。 作嘅歌都唔可以好似以前咁自由爆到幾高都得。我覺得佢不如索性轉做作曲人作返有feel少少嘅歌比其他歌手唱仲好

仲要有啲歌好想聽佢唱live
點知佢俾左佢啲兄弟唱 個下真係呆撚左
唔記得係楓定係邊首俾左彈唱唱

擱淺 退後 楓 屌佢老味 果下真係躁

淪落到好似五月天d垃圾咁，首首歌都一樣

以前d歌 失戀一聽就會想喊

又有錢，又有咁正老婆，有大屋有仔有女

生活太富足，唔會作得出有feel的情歌，以前王傑又係咁，結咗婚作啲歌冇晒feel

我很忘隻碟之後回撚晒塘啦

有三吉彩花 ＝ 可洗唔聽歌 淨睇女

完全agger
去到明明就 周董已經不在了

其實佢作曲係冇回塘 , 聽下連名帶姓就知 .
問題係佢而家把聲已經唱唔返佢作得好聽既歌

由告白氣球就開始唔係幾想聽
宜家聽既都係藉口 分裂個啲

淨係睇個歌名就知係垃圾

分裂

覺得佢係由一個前衛嘅位置 自己甘願退翻落黎依家一二線普通歌手嘅位置

一早回曬塘啦

我覺得佢係覺得食老本都夠過世先唔認真姐

魔杰座之後已經唔知聽緊咩 十二新作都可以接受
最好都係葉惠美嗰期
2004個演唱會好聽到痴線 以前做憤青d歌好聽好多

睇到你拋個身出嚟被人屌先引到人笑就知好難啦

都係夾埋阿信先會咁hit

真係唔明首<告白氣球>仲紅過<園遊會>

呀

你on撚99就死埋一邊
你可以諗 佢幾無聊先諗到咁既劇情/對白
但又唔可以唔服佢 真係咁都諗到

呢個真
我反而覺得呢首OK
有返以前彩虹個啲feel
慢歌 訓覺聽一流
佢出拉到個首 我就真係話佢收皮回塘啦
完全唔似佢風格
感覺好嘈

JJ一樣
以前係海碟d歌無咁賣弄 但好自然 好耐聽
依家去到華納d歌商業味重到
又一年到黑係大陸上節目搵錢

新歌聽左一次

分唔到同佢近年D 主打有乜分別

無再聽了 呃飯食

因為園遊會個年有七里香

等你下課都仲好d，係南拳媽媽條友把聲柒only，呢首真係唔知做乜鳩

聽住彩虹，唔知點解諗起班過左身既手足，喊左出黎

哪裡有彩虹告訴我 能不能把我的願望還給我
為什麼天這麼安靜 所有的雲都跑到我這裡

有沒有口罩一個給我 釋懷說了太多就成真不了
也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

看不見你的笑我怎麼睡得著
你的聲音這麼近我卻抱不到
沒有地球 太陽還是會繞 沒有理由 我也能自己走

祝願彩虹橋上安息 無苦也無淚
我地會為你走下去

才能理應不會用盡，只是因為自滿，覺得不需要再學習，才會用盡原有的才華

睇到工作用的Wechat朋友圈

成堆大陸客都share說好不哭
聽完之後, 普通料!

新一代個個都轉聽花花嫁啦

周杰倫露晒底 對樂理音樂知識插唔到嘴

班大陸西不嬲吹奏

內地都轉晒風向聽花花

近期好聽係得一點點，如果冇方文山

人大左，經歷唔同左，自然靈感就會唔同，無可能一世都係咁架喎，各位move on啦

朋友圈吹奏香港警察添

聽左2次首新歌,開始覺得周杰倫寫嘅歌都係無咩分別,同埋首首歌唱法都差唔多,個曲都係差唔多
而最失望係以前聽佢D歌好易令人諗起一啲回憶而喊,依家就唱唔返以前味道,相反愈黎愈商業化
同埋佢成日都係寫返呢類情歌類歌,係台灣樂壇黎講係無咩進步過,佢做唔返10幾年前係台灣樂壇嘅潮流尖端

果班傻鳩日日睇假新聞 教化佢地都費事
豬始終係豬

周杰倫樂理知識一直比人懷疑

唸經風 唔等於識音樂

似冇料扮4條

近年最好我覺得係等你下課

現在我比較喜歡一個人過都ok

台灣大把後起之秀真心，但少人支持

不推文回覆

台灣人遠離邪惡，自成一格，久而久之，變得天真。

問下連登班單春迷咪知，一樣道理

告白氣球聽唔夠十次就覺得厭
但園遊會日日聽都係咁正

花花啦 堅持自我

管你什麼想法 我是我自己的表達
管你什麼看法 我的世界我來浮誇

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

位一上 人便藍

啱呀終於有同路人

手中的賤b
在指上來來回回

我自從聽左呢個版本
原版歌詞完全唔記得哂淨係記得呢個

過氣都年年成十幾萬人次睇香港演唱會吹漲

Marketing 做得幾好
乜撚嘢五月之約

岩啊 五月天 由第一張專輯就講同志平權 到而家
《2012》首歌又關心下環保
呢幾年入陣曲 將軍令 玫瑰少年都係講社運講公義
真係來來去去都係嗰三幅屁啊

個樂隊又咁長壽好似五月之約咗十幾年

佢係食老本啫

呢首就差唔多

老老豆豆真係冇咩特別，同以前d歌相比，旋律又冇，歌詞又平淡，仲要搵阿信，聽一次已經覺得冇特別

利申姐撚fans

views, 羊群

唱歌唱到比人鍊撚住春袋咁
唱咁多年就鍊春袋咁多年
聽到把聲就想嘔

大家有無聽過呢個版本
係周杰倫之前為個香水廣告作
說好不哭係呢首改編
但我覺得正好多

sorry剩係搵到殘體

我仲loop緊蒲公英的約定

所以唔洗再搶佢啲演唱會飛
睇佢以前啲YouTube live算9數

5月天過幾件廢老真係年年cap水，痴9線

唔撚掂啦 演唱會重流過周杰倫

#305

無特別

佢嗰才華就係得演戲

同阿信個對比好大,聽完阿信把聲麻麻地想聽到佢把聲

應該係半導半演

阿信把聲好唔情歌
爛mk rock 聲

聽吓04年無與倫比演唱會 先講野啦

葉惠美後無周董

阿信把聲都有人推崇

宇宙巨Band 我身邊朋友聽佢地聽到好似中左邪咁

16年個隻都係中上水準
一點點係好正

聽陳09

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

明明就 都好好聽
12新作仲係好好
等你下課 另外嗰條友把聲真係好影響

方丈好小氣
五迷話阿信好D咪好D囉

不愛我就拉倒

段鋼琴solo

依家先覺？

其實段solo見到佢作曲都仲算係ok，但係詞真係

最鐘意都無2004 live既擱淺同藉口
新歌聽下都無壞

講真 佢近年d歌我已經唔太識
最近應該係給我一首歌的時間
佢00年代個陣好正 之後開始唔掂

聽到首新歌已經冇興趣睇佢演唱會
等你下課2.0
同埋佢把聲好差唱功本身都已經一般

唔似eason 把聲差左但唱功搭救到

佢魔天倫開始由上海做首場
台灣遲左成年
就知佢幾重視自己係台灣歌手身份

由以前日日聽，到而家嘅歌真係狗也不屌

快極都係86

又唔係嘅 咁小巨蛋期難攞 同埋佢dvd都一定用台北場

其實冇話失唔失望, 始終佢已經過咗人生最低谷個個階段,
個陣佢冇錢冇女咩都冇, 作出來ge歌自然好有味道.
依家名成利就, 又有老婆同仔女, 又點會作得番之前個種感覺ge歌

我反而覺得呀信仲唱得好過周董
而家見周董出唔到成隻大碟都知爭d架喇.
Btw 聽左19年周董舊歌真係百聽不厭

非常同意
原本佢成名之後都仲有我不配同超人不會飛呢d歌講吓自己成名後既辛酸
但係結左婚之後直情連呢類歌都冇埋，好多作品係完全去唔番2000年代既水準